VIUTV 免費直播國際冠軍球會盃8場

7/18/17 7:20PM AC MILAN – BORUSSIA DORTMUND
7/22/17 5:35PM FC BAYERN MUNICH – AC MILAN
7/23/17 6:00AM JUVENTUS – FC BARCELONA
7/25/17 7:35PM CHELSEA FC – FC BAYERN MUNICH
7/27/17 11:00AM MANCHESTER CITY – REAL MADRID CF
7/27/17 7:35PM FC BAYERN MUNICH – FC INTERNAZIONALE
7/29/17 7:35PM CHELSEA FC – FC INTERNAZIONALE
7/30/17 7:30AM REAL MADRID CF – FC BARCELONA

VIUTV SIX 096台

wts收到

18/07 19:15
AC米蘭 對 多蒙特
(96台ViuTVsix同步直播)

22/07 17:30
拜仁慕尼黑 對 AC米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

23/07 06:00
祖雲達斯 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

25/07 19:30
車路士 對 拜仁慕尼黑
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 11:30
曼城 對 皇家馬德里
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 19:30
拜仁慕尼黑 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

29/07 19:30
車路士 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

30/07 08:00
皇家馬德里 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

場場後備大戰

網上有無VIUTV SIX 直播

APPS無咩

諗住返工用電腦睇嘛

Viu

幼齒杯

世界盃好似都係viutv拎左？

有免費電視播，時間又啱，照睇

A米場場正選練默契

633台直播時間：

18/07 19:15 AC米蘭 對 多蒙特 (96台ViuTVsix同步直播)
19/07 19:15 拜仁慕尼黑 對 阿仙奴
20/07 08:00 羅馬 對 巴黎聖日耳門
21/07 10:00 曼聯 對 曼城
22/07 17:30 拜仁慕尼黑 對 AC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
23/07 06:00 祖雲達斯 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)
23/07 08:00 巴黎聖日耳門 對 熱刺
24/07 05:00 皇家馬德里 對 曼聯
24/07 20:00 國際米蘭 對 里昂
25/07 19:30 車路士 對 拜仁慕尼黑 (96台ViuTVsix同步直播)
26/07 08:00 熱刺 對 羅馬
27/07 07:30 巴塞隆拿 對 曼聯 (632台)
27/07 09:00 巴黎聖日耳門 對 祖雲達斯
27/07 11:30 曼城 對 皇家馬德里 (96台ViuTVsix同步直播)
27/07 19:30 拜仁慕尼黑 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
29/07 19:30 車路士 對 國際米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)
30/07 06:00 曼城 對 熱刺
30/07 08:00 皇家馬德里 對 巴塞隆拿 (632台，96台ViuTVsix同步直播)
31/07 04:00 羅馬 對 祖雲達斯